Valu Kanula Daana,
Vaalu Kanula Dana,Nee Viluva Cheppu Maina,
Naa Pranamichukona,
Nee Roopu Chusi Silanu Aithiney, Oh!
Oka Maata Raaka Moogabothine,
Oka Maata Raaka Moogabothiney,

Valu Kanula Daana, Nee Viluva Cheppu Maina,
Naa Pranamichukona,
Nee Roopu Chusi Silanu Aithiney, Oh!
Oka Maata Raaka, Oka Maata Raaka Moogabothiney,

Cheliya Ninne Talachi,
Kanula Jhadilo Tadisi,
Reyi Naku Kanula Kunuku,
Lekunda Poyindi, Nee Dhayase Ayindi,
Thalapu Marigi Reyi Perigi,
Ollantha Pongindi, Aaharam Vaddandi,
Kshana Kshanam Nee Thalaputho,
Thanuvu Chikkipoyele, Pranimiche O Pranayama,
Neeku Saati Edi Priyatama.

Nee Keerthe Lokalu Palaka,
Ellora Silpalu Ulaka,
Ajantha Siggulu Olakaa Chilaka

Nee Kirthe Lokalu Palaka,
Ellora Silpalu Ulaka,
Ajantha Siggulu Olike Rojey,
Ninu Nenu Cherukona.

Valukanuladana Nee Viluva Cheppu Maina,
Naa Pranamichukona,
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
~
README.md [unix] (22:28 10/05/2023)                                                                                                                                                                        0,1 All
-- INSERT --

